一個月後lihkg仲有人我切

留名

留名等睇切

個魔咒喺呢度仲有冇效

留名等睇走數

留名等走數

留名等鞭屍

睇死你班香港人咪又係三分鐘熱度

留名睇林潔渝d frd

我一定係度

高燈力量

切乜先 講清楚好喎

等切

Lm

留明等找數

雖然都知你唔會找

留名跟機

仲話咩萬幾個users

一個月後active user 淨低五百已經好好

App係方便

但討論區最重要嘅資料內容編緝始終都要有網頁版輔助下

得app去到最後得個尻推

第二個準備走數嘅巴打
留定名先

留名跟進

留名睇找數

留名睇lihkg第一個剦人

你返黎睇有冇人個下 最少仲有你啦 柒頭

除非你唔撚認自己係人啦

留名睇走數

係woo,肉棒堂依家點

新人留名

Lihkg似終冇舊高登舊post 最後又變小圈子

點會冇人 膠登都有人啦

lm

Number 6532
請勿走數

想做呢度既屌admin屎忽

唔係話搞緊web版咩

還有我

真心冇左hkg+，我已經唔識上高登

番名

走數切埋你老豆

高登既舊post已經比林早洩del曬啦

你切緊

咁你切緊啦

LM

又燈

你應該切梗

Book已mark

切定先

留名等切

切咩先

你買定刀

多謝樓主犧牲自己啫啫

留名睇切h

燈神

你點define有人用3個字

留明

一個月你都拎黎賭

最斃舊高登post都俾方丈del撚曬呢

L個靚M

預咗你會走數 負皮咗先

等切啦屌你

切乜先

講清楚切乜先好潛水喎

記得找數喎

其實我都有同感

膠登都唔止一個月，你等切

切咩先？人就實有架

切硬

激漲法

留名等睇你找數

ios 用戶已經冇地方翻去
只要一個月內有an版同簡簡單單既網頁版
根本唔成問題

切撚硬呀

留名等笑

樓主洗唔洗買定條假撚俾你

留名樓主走數

早洩嚇到要搵打手

你切撚硬都得

留名睇切J

死返去林早洩個狗竇度啦！屌你

留名等睇樓主走數

切... 切切實實係個真. PK

打手

咁你切定都得啦

留個靚名先

Android app 明日或後日出
網頁版還會遠嗎？

切咩都好
最後一定走數

咁你準備定刀都得了

留名睇切柒🤗

講埋要切咩

買定刀比你

收左幾多錢呀打手
BTW留名等睇戲

切定先啦

你切定都得

呢樣真

留名睇切

燈

你同個林早洩一樣咁撚柒蠢就唔好出黎獻醜啦！

一個月後見

準備定做考古學家binC

你死啦

鞭

走數生cancer長命百歲

留名，

你實走數啦仆街

切定啦仆街

等睇走數

留名等睇直播切

記得找數

💋💋💋💋💋

切定都得

切還切，講清楚切咩先？
Btw，睇睇有垃圾走數

留明跟進

留名等睇解剖毛蟲

你切定先啦咁

返高登考古啦

切定啦

直線呃負評

就算唔留低一個月後一定入一入黎

切乜9先

如果呢度有幾千人，又每日都有人開post同留言其實要玩落去喎難，仲有我過左黎又冇乜同高登既感覺唔同

lm😉

切啦

切J 第一人

你記得切

切定先都得

磨定刀等你

走數死全家👨‍👩‍👧‍👦

LM等走數

又魔咒

等睇切🔪🐛

lm cut j

留名等睇第一個走數

一個月後入黎睇人切

幫推

林早洩出幾錢請你地？

您切定先都得啦

哦，切定都得啦你，我實係到

切咗先啦

膠登都仲有人啦

切埋你老母

留名💁‍♂️

留明睇找數

切定都得啦你

想燈死高登？

留命等睇切柒煲湯派街坊

1個月了

請

切咩同點先為之仲有人

等睇你切柒

走數正仆街

點證明有冇人？

你話一個月後仲有高登都好啲

見證燈神

基本上輸硬

On9

記得直播

切jj

唔好係高登d on9既帶黎呢到好唔好？

On9 樓主

難分真與假

做咩咁睇唔開

咁你可以切定先

你切硬都似

買定刀未

留名有人走數

留名等睇刀仔鋸JJ

推一推先 睇到

等緊樓豬條巨鳩煲湯

推下先

第2個dom生

切咩先樓主

就算切薯仔都會走數

LM睇走數

推到 25/12 Live 切柒

等睇你切

切定啦你

就黎切既感覺係點

留名睇走數 垃圾

呢種post只會另我諗起當年既“屌admin屎忽”

留明睇切

你切定都可以啦

切咩先
不過留定名等睇走數

留名睇樓豬做太監

條撚準備

留名睇切柒 磨利刀磨利刀

lm睇走數

唔好推咁快 正日先翻黎推爆佢

留名見證

磨刀霍霍向JJ

記得唔好走數啵

佛已飛，過多2星期推到樓主切J J

佛已飛，過多2星期推到樓主切J J[/quote]

留名睇走數。膠登咁弱都仲生存到，lihkg 我好有信心係一個新分支！高登？留返比班五毛同小學雞慢慢玩。

留名睇切柒，唔切正仆街，老母做企街

雖然縮淨4個，但真係無收到皮woo

切肉?切生果?切菜?

留名等binc

找數找數

一朵菊花插在牛棍上

切乜又唔講，咪幫佢推啦

好野 有野睇

切定都得啦

lihkg 個勢同以往跳船既情況好唔同喎
差唔多半個月，人氣都仲keep到，呢次好舊高登既人都好似認真黎料.....

連尼住開個賭J台啦，放晒啲賭Jpost入去方便追數。

切乜先屌你

切咩先，係咪要練神功

屌你老母

留名等睇切7

切定都得啦屌你

諗好點切法未？

打直定打橫

boxing 睇on9仔切係賞心樂事

斜 cut
接枝法

冇人追我數
樓主真係陰公

就快要準備定把刀

睇黎就黎冇野睇 留定名先

好啦幫推

咁你切梗都得啦
不如講下你會切乜

推

仲差13日 有得睇人找j數做聖誕禮物真係好

磨定刀都得

點

Hi

show me your cut j

說好的丁呢

又一個死太監

切左未

買定刀啦 咁撚多野講

準備好未？

找數啊

留名等持數

留名睇切手指甲

考古唔駛用撚

推上去，我要睇樓豬切撚

切乜撚野先

有冇人幫樓主

到時會切乜嘢？

推一推

見證歷史

留名睇J

求鳩其拉d野黎切都好過走數

陪你倒數

仲有10日

準備定煲湯

留個名

就左邊粒蛋啦

直播 please

我一定係到

Molamola

仲差10日

死期就到

切

等睇樓主用刀切指甲

樓主磨好刀未

樓主 你條jer 仲有10日存活期
好好同佢相處埋呢十日

雖然預咗樓主走數 但講清楚切咩先

留名睇樓主走數

買定花生十日後食

唔切就算啦。 睇你條撚樣都食唔到女

好快就到12.26

大家一齊集思廣益樓主應該點樣同條J渡過最後10日好

切J？

請記得找數切

劉明

劉明睇走數

留名待切

究竟會切啲咩

唔好推啦

你走硬數

世界上又少一條jj了

又有得睇走數

pish

睇死你到時咪又係求其揾野切

樓主切未？

樓主 磨定刀先啦

樓主都冇話切咩

慳番算數啦 反正樓豬唔似有女食

留明 待跟進

你切硬

睇死一個禮拜之後又返黎？睇過？屌你老母
狗毛智力就係低

無啦無啦

切了未

Lm等睇樓主又話唔知切d咩野就當找數

輕輕一推

八日 樓豬仲記唔記得有依個post

嘿

fatc

等你

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

仲有幾日咋

有人既 唔係你姐

開心留名

佢唔走數我就真係啦

佢唔走數我就真係切啦

留名等睇

麻煩搵巴打買定幾個西瓜

樓豬最初出post個時，有無諗過會玩到咁大，日日比人推post

##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc

唔知樓主想打橫切定打直切還是喺切粒切條切絲

一齊見證自宮

等食花生

仲有5日

(被）考古學家

我是來留名的

樓主：仲上lihkg果d我唔當佢係人

準備好安全移除下體未

最憎人講話要切 但係又唔講清楚切邊度

切咗未？

就黎一個月啦喎樓豬

仲有幾日，等睇樓主扑星day切禮物…

磨好刀未fatc

做冬斬料喇喂

等睇樓主個柒頭切

留名！

切邊到?

我最期待的畫面出現了

準備切柒煲粥啦兄台

人一定有，多與少就唔敢答你，起碼admin都係人

切！

切左未？

留明睇走數

無圖無片你話切 689 個頭落黎都得啦

push time

binc

睇走數

推到找數

走數必須死

仲有幾日

好緊張

唔好走數啊

留名睇樓主話無講明切咩

樓主條丁咁細，每個人一碗湯都唔知有冇湯渣食

原來咁快就差唔多一個月

吖，一個月真係話都冇咁快就到

攞去餵狗算

再推

睇嚟都係食屎大走數撚

切啦仆街

樓主切左未？係咪切西瓜？

留名待睇切J圖

切未啊

切未呀

又係哩條走數撚

切未？

仲有幾日咋喎

就嚟切得
恭喜恭喜

差唔多啦

切定差唔多

仲有3日你就要切
不過切咩就唔知啦
利申：冇追post

樓豬唔走數我就切

3日

留名睇切柒

切柒切柒

成個月都比人推左出來 找數啦你

輕輕一鞭

樓豬切硬鳥

Pish

扑性日拆樓豬條撚

可以做定準備切啦

血色聖誕節？！

留明等睇切柒

倒數三日

仲有三日

準備BINC

磨定刀

走數

哈佬

切啦柒頭

幫你打直切

搵我？

夠一個月未

三日

留名等睇太監

切柒人木

切啦～

BinC 準備

切撚硬啦

仲有兩日

洗乾淨條鳩 切落好似無咁痛

就切了

磨定刀未？

走數死全家

[black] [/black]

hehe

有咩方法可以兩日之内令lihkg冇曬人？

冇左lihkga

樓主使唔使借把刀比你呀

切乜撚野先柒頭

叫契爺未

好緊張啊

我係人 切

有冇睇鼎爺學翻啲刀功呀

快找數

夠鍾啦

留名睇深潛

賓州閘已開

大家唔好再推啦，唔想樓主冇JJ，俾啲同情心好唔好?

切硬啦你

切香腸？

就黎有丁

我唔小心跌左個一蚊，你地有冇見過？

樓主潛水怕屈機

妖又走L數

磨定刀都得啦你

樓主個名 柒到

非常好用，我每日都用。

push

切乜鳩先

希望呢兩日會消失晒啲人 救樓主一命

一個月後。。。

講清楚切乜好喎

lm多次 仲有兩日就一個月

名已留

買左刀未

磨定刀喇

刀已磨

條撚準備

連登名物 - 走數

瞄撚準未
留名準備

咪撚走數

好期待 準備刀

掂啊，郁左手未

睇死你實走數啦

聖誕切丁

我真喺恭喜你呀

樓主

等切啦

切咩啊，樓主走撚左數啦

切左未
專登入黎睇

你仲有1日

走數是常識吧

樓主為左條撚
會點做

等睇樓主切呀

一個月啦

樓主垃撚圾

條撚準備未

屌admin屎忽翻版

瞄撚準未

仲有一日

係咪有嘢睇

咁快又一個月

切得

幫你推，就一個月

切？點切？

26號先到期喎

講明切咩先

一月之期已到 "考古學家" 快d 入黎切J

返高登啦

切未?

萬眾期待切賓周
如果走數正柒頭

樓主你條數要找鳥

切咩

樓主去左邊

找數

幾點切

原來咁快一個月
高登執左未？？

its time mate
its time mate
its time mate

切未

一係切

一係走數就斷雙腳

don't 走數

切咗未

找J數啦契弟

玩大D，你一孤獨終老

唔係唔找數呀

夠鐘找數了 當你沉默得瘋掉

找數啦

人來 龜頭鍘

丁呢？

切得未啊撚樣?

切左、

切完記得影相

樓主準備好未？

廿六號啦 等你表現呀屌

有表演睇

找數啦柒頭

好煩啊 次次話找數有邊個做到

記得搵個醫生手勢好啲

找數喇

樓主切未

找數唔該

切得靚仔d

切定先啦傻閪

快d 啦

切咩先？ 講清楚先喎

請admin解鎖1001，繼續推到佢仆街

995

996

997

找數啦喂

1001